痴撚線 數碼頻道81台播緊果套天師鬥殭屍好撚好笑

有鄭中基

第一次睇

關楚耀

美斯呢？

屌阿強 所以叫AK
Ar Keung

真係唔知香港戲院以前上映過呢啲咁戇鳩既戲 唔怪得香港影壇會沒落
雖然係幾好笑

有黑仔

畫風突變...

條女邊位 成個容海恩咁

政府唔發個電視牌比佢
影射wiki wong?

插到屎忽

羅子喬都幾大波

係囉 咩人黎？大陸架？

隻女鬼係咪王晶版衛斯里果條女

澳門人

bellalalo

係呀 胡然又係好大波

三條女都唔係香港人